野生動物森友會

1. 堅決反對野生動物捕獵及進食
2. 要明就明
3. Peace & Love
野生動物森友會-LTG GANG
詞 : LTG GANG
曲 : LTG GANG
編/製/混: LTG BK

Possibility 武漢新肺炎
防範於未然 抱憾於晚年
中國有疫苗 不要開玩笑
武漢動物會 野味大雜燴

穿山甲 穿山甲 穿山甲
刀叉吉唔入要用筷子夾
果子狸 果子狸 果子狸
老細唔該整多份我要食肥
不如整多碟水貂 留番塊皮草做手袋夠哂岩feel （收皮)
蜈蚣記得要全熟 條尾巴小心有毒

Possibility 武漢新肺炎
防範於未然 抱憾於晚年
中國有疫苗 不要開玩笑
武漢動物會 野味大雜燴

穿山甲 穿山甲 穿山甲
刀叉吉唔入要用筷子夾
果子狸 果子狸 果子狸
老細唔該整多份我要食肥
不如整多碟水貂 留番塊皮草做手袋夠哂岩feel (收皮)
蜈蚣記得要全熟 條尾巴小心有毒

三更半夜 有d肚餓
上餓了麼 嗌番個宵夜
呀事頭婆 佢話蝙蝠
緊係原隻煲湯食到好le fea
都唔知個死騎手
係咪飲醉酒
竟敢打寫哂d湯 我唯有係華南居酒屋補多碗野生動物丼 (itadakimase)
過年送你隻蝙蝠 祝你冚家都幸福
火神山跳舞唔怕孤獨
負壓病房唔洗怕焗

翻到酒店發現生粒粒
似系生性病我好心急
有幾聲咳 個心有d up 即刻翻香港搞生後事以為死得
check下個屎忽 比d針吉

聽講中國出左隻疫苗 幫你治療
已經係巴西試緊隻疫苗 千里迢迢
好似話測試死左個人 重比人立埋個墳
好在佢只係自殺 絕對唔係絕症併發

好彩個醫生話我過敏 叫我食翻d板藍根 我問醫生啊醫生 醫生啊醫生
將野生動物擺入口系咪好撚笨柒
醫生來自黃姚鎮
我教佢 1 2 mic check lets hit it

有個老友叫譚得賽
請佢黎廣西食盤菜
村口隻天竺鼠當做前菜
煎蒸炆燉焗咪話你唔愛
隔離老王養左隻狗
尋日食錯野係咁係度嘔
諗落佢肥美又可口
不如加料幫佢早d抖抖

拼多多 拼多多
送只孔雀比你表哥
好野唔會嫌多 聽講佢識唱歌

上天貓 上天貓 我地食蛇貓雞
唔睇龍虎豹 買翻個口罩
pak翻d板藍根唔需要疫苗

收皮啦你地班廢青名都唔識重係度扮社會精英
有名你叫做新冠肺炎
你唔好好叫重走去做美狗隻兵
等我叫主席整治你成為新疆ge精兵
我屋企食飯最溫馨
蛇蟲鼠蟻拎黎蒸
好野記得分享比弟兄
一齊食唔洗係度假惺惺
記得 打開 微信 群組 領番個紅包
即刻去海鮮 市場 即刻 落單 嘆隻小熊貓
維尼話要困住哂我地成班自己友一個都唔洗旨意走
不同意的請舉手 沒有沒有沒有